果然剽悍！5名竊嫌闖進德州民宅 被屋主轟到3死2傷

天堂有路你不走，地獄無門闖進來！美國德克薩斯州向來民風剽悍，近日有5名歹徒闖進休士頓民宅正準備行竊時，被屋主持槍狂轟，5人雖開槍反擊仍被打得節節敗退，最後屋主擊斃3名嫌犯，另有2嫌中彈受傷。

據《福斯新聞》報導，休士頓當局表示，5名男子趁著深夜時分戴上滑雪面具入室行竊，被屋主發現後雙方便展開槍戰，現場遺留了不同槍枝打出來的彈殼。

警方指出，其中1名嫌犯在民宅門外被擊斃，其他竊賊則分別坐上休旅車或步行逃離，不過休旅車隨後撞上柱子而停下，第2名嫌疑人就陳屍在裡面，休旅車內的第3名嫌疑人雖然下車逃離，仍然倒斃在街道上。

在槍戰中受傷的第4名和第5名嫌犯被送往醫院治療，屋主則毫髮無傷。

德州佬

最強美國人

個五個賊都有鎗？屋主識避子彈定咩 一抽五都毫髮無傷咁勁既

可能軍佬

My name is Johnathan , they call me John Wick

Legal home defense.

間屋佢主場，所有地方都熟晒，暗位camp位熄燈都識行

好似你玩槍game咁熟晒個場同第一次玩已經好大分別

Boogeyman

屋主枝應該半自動黎吧

屋主則毫髮無傷。

有無人搵到篇原文

搵過搵唔到英文新聞

之前美國係靶場聽教官話一個好shooter
每年至少要幾千發子彈去保持手感，上萬發去進步

好多nigga根本冇錢去訓練射擊

佢地偷野就叻

點解會有半自動武器係民間

'MURICA

屋主可能揸AK

禁室殺戮

下次用鉛筆

改到勁過軍隊啲垃圾裝備呀

班賊竟然帶住梳蕉就入屋盗竊咁夠薑

其實你地知唔知乜野係半自動

唔駛上膛

gun rights

港豬永遠都唔會明

john wick第一集咪畀mk仔入屋暗算囉
呢條友勁過佢啦

其實以前做過實驗半自動好過全自動，全自動要訓練先得，當然真打扙時幾十友全自動倒水咁另計

半自動不嬲合法
全自動先係軍用
好似係

John Wick?

好似一套戲一班賊仔入盲佬屋企偷野 結果比佢殺哂所有人

揸呢啲打爆自己屋企D牆有排整

但我見啲人德州民兵揸哂m4 Scar 咁架喎

人地有個瞄準器 對著射咪得 洗撚訓練
利申 紅點 248倍都輕鬆壓槍

其實開槍如果殺唔死啲nigga, 只係趕走佢地
會唔會畀nigga 尋仇
求其係門口等你返屋企再開槍都死硬
始終屋主在明, nigga 在暗
所以真係要槍槍攞命先得

民間m4只係得一發一發咁打

長知識

諗起Punisher S1地下室戰
運用熟悉地形一抽成隊兵

槍反唔扣血

或者開左dead eyes

但其實要改槍好易下

416加埋消音？

其實冇訓練過好多人5m手槍都會脫靶
俾你幾秒時間去控制呼吸同瞄準都唔一定中
實戰時心跳會加速 打移動target難度係好大
所以家防普遍用shotgun

Agent 47

毒撚 唔係打咁多機啦
唔好笑 其實

班黑鬼渣住春袋開槍 邊到會準

等兩條友入咗去先開波

講到ak47全自動咁

clutch

Fake news?

佢用邊把槍

PENTA KILL

美國d人冇槍比黑人打劫d女人女仔會好慘

條友屋企分分鐘裝晒保安嘢
深夜一行入佢花園就有alarm

唔係講笑...
人煙少嗰啲州份個個都起碼床頭櫃擺支手槍
床底整個架擺支shortgun

唔驚人都驚熊

半自動=民用
全自動=軍用或者有特別準照
軍用非combat狀態都係只能用半自動模式

邊q 個話要控槍
控完槍
好人無槍 壞人一樣有槍
入到屋 任人搶 任人姦？

傷個2個都一定仆街，美國醫療費用咁貴，窮黑鬼冇保險受槍受其實唔洗醫啦，都冇錢出院

全自動 = 連發
半自動 = 單發

NFA item
$$$

Texan

M4 scar一樣有半自動

個故事話個盲人其實係軍佬黎
個女俾有錢人害死左
有錢人賠左一大筆錢俾佢
但係個軍佬唔順氣所以捉左佢個女禁錮佢
然後話淨係要佢生番個小朋友出黎

之後有兩男一女入屋搶野
之後個軍佬就開始殺佢地
男配角好早就死左
個男主角好似係走左出屋好遠俾人殺
個女既就唔記得左了

不過個軍佬好搞笑
禁錮完女主角就話
「我唔係強姦犯，唔會屌你。
但係你放走左果個女仔，
所以你要代佢完成幫我生仔既任務。
只係九個月，之後就會放你走。」

有都無用，保險正常唔包涉及犯罪成分的費用

最後個女人走左，拎埋盲佬啲錢，但無報警，因為報左佢自己都犯法，另外就係無埋啲錢，所以佢自己拎左啲錢遠走高飛，其他人就全部死曬，得番盲佬

O 'murica

America fuck yeah

以前讀書,跟過個響美帝生活過嘅鬼佬補英文,好記得佢話德州佬最撚癲,成日開拖

多左好人有槍，但係更加多壞人會有槍

I'd like to make a dinner reservation for 5.

咁班賊都有家人朋友掛

打死咗咪一樣會有人尋仇

我諗個屋主點都要改名搬屋

Arthur Morgan?

Btw篇野冇原文唔知係咪鳩作

john wick

嗰五條友好爆竊唔爆竊，偏偏爆個德州佬嘅屋企，明顯嫌命長啫。

德州佬係最勇，我係德州去農場騎馬，個入口大大隻字話非法進入就可以開槍
搞到我入每間屋/房都一定how門有人應我先會入

屋入面咁窄，開完槍就要匿去第二個位，再camp，應該得手槍先有咁高靈敏

一飛一飛射都咁勁

I HAVE A PLAN

軍隊啲垃圾裝備

正常手槍都半自動啦

牛仔佢地祖先日日同紅番槍戰，諗起都勁

2nd amendment

的確係其本配備 大把軍人用自己野

睇啲連登槍械專家發表偉論真係一流

認同

見到5個入屋被反秒仲去尋仇？

現代牛仔洲

美國公民只可以買半自動槍

The punisher

Castle doctrine

上面話搵唔到英文source
會唔會搵到就知屋主用咩槍

唔記得左咩戲

One witness told KPRC that they saw two men with "big guns" enter the home and that others pulled up
班傻賊全部同一個方向入屋，應該以為堆埋一齊行有照應會安全啲。
依類情況一把高裝彈數、易操控嘅9mm手槍用rapid fire伏擊，一至兩輪已經足夠重創對方, 尤其德州冇彈閘容量限制。

之後對面係負傷加極度緊張狀態下胡亂反擊，最後會出於求生本能冇腦逃跑變成人肉移動靶。係持槍犯罪率更高嘅南非年中唔少賊都係咁死法。
大量案例都指出近距持槍防衞下裝備同戰術先係首要，係靶場練到奧運水平但冇適合裝備同應戰策略都係兇多吉少。

係美國揾枝手動手槍仲難過揾全自動武器

成篇文都冇提過匪徒係黑人

電鋸殺人狂

you work again?

佢係追殺，打到出大街，唔係camp 狗黎

Nigga都係玩信仰射擊或者近距離當格鬥技用。

完全係John Wick第一集

咁咪即係話左你聽全部黑人

相信應該好多人偷偷裝Bump stock改全自動，不過實戰應該無咩機會用，除左之前拉斯維加斯槍擊案要射咁大班人先有用

如果嘈醒隔離屋 就變5死

好似有隻野安落半自動槍會增加射速變全自動

手動即係2戰d槍咁打一下，再拉一下？半自動係一下一下咁打但唔駛拉？全自動係即禁一下出曬子彈？

春田步槍係手動
m1係半自動
初代m16係全自動

啱呀
但其實半自動都可以加個特別嘅槍托
用個後座力幫你隻手㩒返個trigger
變相全自動咗
不過會冇咁accurate

nigga在暗真係無敵，同環境融為一體，防不勝防

哩種手動好似穩定好多

Yes

屋主明顯打地型 熟知環景真係差好遠

一支UZI打室內玩曬啦

舊式左輪

正式嚟講M4係Military designation
係一定有Full auto
民間嘅係AR-15 半自動
一係就話係M4-style/ M16-style

真心
美軍裝備係lowest bidder提供
唔一定係好靚
對某啲人嚟講
Military grade = rubbish
差過佢自己本身嗰枝

Bump stock係撚改到枝槍全自動
要full auto就會郁個sear
唔係加個stock就做到

至少正正常常有枝鏡 魚骨 戰術槍托 消焰器

咁肯定係
但出到civilian market
有啲人換個single stage trigger
又換埋輕啲嘅bolt carrier group
同埋靚啲靜啲嘅recoil spring and buffer
再配個好嘅compensator
tune好個gas block
枝槍可以極smooth 極輕recoil 極準 極易控制
又唔會有大大啖廢氣噴上塊面
5.56當.22LR咁射都得

德州

左膠話嘅

呢啲距離應該mp5夠做

宜家有配件改裝到半自動射擊都快到全自動咁

又見巴打

成個post都係小學雞講槍唔識又要扮識

估計係果五條友比屋主突襲，咁個自然反應係拿拿淋走做左移動槍靶

唔用電鋸？

五個打一個都輸
個屋主咁勁

手動手槍係咪講緊古董手槍

we don't call 911

去百佳，食M記，買iphone都帶槍

偷野啫又唔係拆屋

1) 買把槍。任何德州守法居民都可以買槍，不一定是公民或是綠卡，留學生訪問學者也沒問題，隻要能通過犯罪記錄調查就可以買到槍。按規矩講，槍不是“買賣”，而是“所有權轉移”。所以買槍的時候要填專用的一張“槍支轉移”表格。

2) 上課。持槍執照的課是6個小時。主要是法律方面的講解。課間要打槍，20發左右，証明你知道怎麼操作，不需要百步穿楊彈無虛發。

3) 交費申請。大體和申請駕照一個路數。除了上課的結業証明外，還要按手印等等。最后這些材料一起交到州政府。一般兩個月左右就能寄回來。大小形狀幾乎和駕照一樣。有效期5年左右。到期你還得申請延期。

原來遊客都買得

home alone in texas

lm

老美槍例係民用只可以半自動

尋仇唔同打劫 唔使入屋嘅

半夜去掟支雞尾酒入屋得唔得啊

AR-15半自動, 美國槍佬標準配置啦
自己買個80% Lower砌

唔知有冇人去買花記念啲賊人呢，
好似之前英國禁。

semi auto .
理論上民用唔不可以full auto. 如上面巴打所講， full auto下如沒經驗或受過訓練，係好易失控。 但大家都知semi同full只係差一個lock ,要改為full auto話都冇咁易。

再者，唔好野野只做鍵盤戰士，一般 .25 或9mm普通人單手都未必握得穩，講緊係埋牙玩真子彈博命，唔係打機，咪以為自己係rambo, 就算中一粒手手腳腳你已經癈左一大半活動能力。 如果唔係熟練槍友係槍戰中10零飛子彈並唔係嬴面咁高的。
就算比支m4 full auto + 2排匣你，一野唔放3秒玩哂一排，睇你點打？
至於o的傻西以為 .357, .44 一槍一件 , 係呀，中到就係， 但你開一槍唔連人帶槍飛左去後面先講。

主場不嬲贏面高

手槍一挑五

其實半自動槍械點半自動法

射3飛果款係咪唔當半自動

但其實正常都唔會有人用auto ?

半自動(semi auto)-自動load彈， 拉實trigger只會射1飛
全自動(auto)-拉實trigger 會射到冇彈為止
3連射(burst)-其實已經係Auto, 只係唔係Full Auto

唔駛再用手上膛
扣多下雞就可以開第二發

中國大媽見到就唔敢亂黎

20 歲 full loaded ak47

Don't breathe 禁室殺戮

偷野成功 但賊人死咗

咁全自動個意思係唔係可以一路hold住班機連射，唔使逐下逐下射？

唔得
而唔知依House又紅外線警報器又CCTV？

熟悉個場地好重要

That’s how niggro shoot

係咪入左佢屋?

手動=Left click > R > Left click > R
半自動= Left click*n > R > Left click*n
自動= Hold left click > R > Hold left click

手動個R唔係Reload,有冇玩過文具鋪bb彈，射一飛要掹雞

係香港如果有五個大漢拎刀打劫我，我做瓜三個，兩個爆晒肛入院，我要坐幾多碌？

終身

坐都算 一定仲有班撚屌港豬笑你還手

9mm都可以好大差距，大名如p226同usp compact操控性已經感覺到有明顯分别。市面上有唔少適合女人同新手旁身用嘅槍同時亦有大量crappy gun充斥，所以揀啱適合嘅裝備係首要, 再加基本訓練就已經有一定程度實戰防衛能力 。
Rapid fire目的唔係要一次過take down, 而係可以喺人數同火力不對等嘅情況下利用shock and awe撃退對方, 而且技術需求冇double tap甚至mozambique drill咁高, 心理受壓下技術動作唔容易變形。
順帶一提三角洲嘅cqb手槍訓練已經集中喺rapid fire，double tap唔再係主流。

佢間野離馬路得個幾呎

架車停兩秒唔洗 就搞掂啦

唔通裝個警報器會變到間木屋識防火咩

勁過老解就得

即係CCTV會自動失靈唔會影到部車同兇手個樣，而家居保險又claim唔到火燭？

俾著香港 屋主實犯咗殺人罪 黑警理得你間屋有冇俾人非法闖入同偷嘢

所以屋主無事

60蚊美金改零件就可以變全自動

之前台灣有單入屋打劫，個老公為咗保護老婆(大肚婆)打死咗個賊，仲俾個官判防衛過當，要賠錢 痴撚線

香港又係，自衛還手一樣犯法，華人地區啲法律都係鼓勵人做奴隸

有理冇理清哂成匣落對家先
SAS教落：射到對家瞓低先好停

不嬲都係教shoot to kill
如果打唔死對面 就到對面打死你

生死關頭唔好on99好冇

呢啲情況用shotgun先爽

美國法律係淨係非法入屋，屋主已經可以合法殺人
你問幾多個律師都係咁答你

This is Texas!

半自動好正常咋喎

有啲可能裝咗pump fire stock,射速接近連發